BBQ interview 著 suit ？

岩岩收到 email， 下個星期面試，仲未有suit，點好？

落uniqlo 買囉

記得帶叉

夠體面

買，你想我地答d咩

如果非商科 係咪Smart Casual都夠？

下，我見science d同學仔個個都著老西喎

你夠分唔去都入架啦

聽聞面試條友鍾意食雞翼

中學雞使乜咁認真
當年入唔到唔關無著suit事

BBQ interview第一題通常問你燒咩野食先
記得唔好答腸仔
因為9成人都答腸仔
所以啲人成日話IN唔到入去
我IN個陣就答左燒公仔麵
IN完房門都未行出去佢就話收撚硬我

利申:BBQ yr3 依家9秒9起爐

唔緊要架 有啲野真係講天份

夠分就得

利申 當年no show，照樣入到

就算我歧視BBQ都覺得唔好笑

有勇氣打成大段野出嚟仲要覺得ok post埋出嚟已經好勁架啦 下次再加油

抄post，抄回覆架

我答左燒麵包

荷李活廣場行一轉

上次去IN, 見到班囡囡著曬黑絲
心諗, 你地都戇撚柒鳩

果然不出我所料
啲炭屎彈出黎, 整到啲黑絲穿曬窿

點解